(勇武前用下腦)幫VTC裝修佢地就順理成章話CCTV資料唔見左/損壞左

唔該你地用下腦先裝修，見琴晚搞到灑哂水，最後得益者係想條片永遠石沉大海嘅人咋

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

自推

Push

裝第間囉